覺唔覺得蔡菀庭個樣似岑杏賢

蔡菀庭

岑杏賢

我覺得真心幾分似 尤其個鼻

覺 選果晚已經覺得好似
廣東話準到 好過兜姐多多聲

咁人地本身真係香港移民過去
人地英文名係Tiffany Choi